有陸浩明既娛樂大家肯改名未？

點解唔叫侮辱大家
反正香港人係tvb眼中就係低賤

星師兄又幾盞鬼

唔記得轉Acc？

六號 有冇睇我戰績

我轉梁蛇？

做咩姐你

睇TVB已經侮辱緊自己啦

邊個話我有睇

王蛇 唔好以為我忘了愛

愚弄大家

撚化大家